終於頂唔順我自己

呢排暑假工又懶得搵，搵到又做唔長，日日做廢青
啲fd本身都唔多仲要呢排冇撚晒聲氣，搞到冇街出
自己好多野想去食又怕自己得一個行行下會頂唔順崩潰，屌你情侶一對對咁想點呀？
想約fd唔係唔得，不過真係唔想成日同班仔出去，耐咗真係驚會俾人屈我係基
最仆街係咩？個fd同我講返工識到條女，仲要我教佢點溝，約到人去書展仲要同我講之後再去多次
相比之下我真係廢撚到閪咁
好似個個fd都有自己圈子，再係咁落去我就同獨居老人冇分別
本身又唔係勤力，想讀asso走後門都驚自己收皮
想做啲咩改善下都唔知點做好，知點做又唔敢去做
最好就係有個招牌跌落黎我個死人頭度死撚左去

知道問題自己又唔解決
係到成個怨婦咁

你講得啱架，所以我現實真係忍左好耐唔敢講，鬼叫呢度係討論區咩，有得發洩下唔會咁易崩潰咋

有冇塊大塊啲既招牌 可以兩人同出行

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

得啦，我想死姐，冇話要自殺死喎

我一個人黎，一個人走
有心

好小事咋喎ching

我廿鳩幾歲冇fd, 冇女都係咁

其實係，不過小事就咁由得佢會好大件事

難聽講句，咁我冇理由咁樣同你比較架嘛
想進步就要同好過自己既人比架啦

我都係咁 身邊好多朋友已經拍緊拖好少出黎
有時啲戲想睇啲野想食都冇人陪

Ching, 識咁諗咪好，我就係E幾年乜都唔敢做，搞到E家唔知似咩樣

樓主加油啊
生活逼人, 有時係令人沮喪...
如果有啲閒錢, 讀住啲濕鳩ASSO或HD, 再駁上大學或者TOPUP都好...

SAME

去搵個宗教信下啦咩教都冇所謂
宗教就係為你呢類人而設

而家成績比較接近TopUp，不過屋企人想我入返大學，TopUp始終有分別

不了，我睇唔起人乜撚野都想求神拜佛解決
我知你想話宗教係for弱者廢人，雖然我係廢，但我始終都叫有個人意志唔想受人擺佈
有心啦ching